# УСТАНОВКА:
---
Для установки приложения на устройство запустите app-debug.apk, его можно найти в папке apk.

---

# ИСПОЛЬЗОВАНИЕ:
---
Пример использования приведен в файле USERGUIDE.md

---

# ССЫЛКА НА МАКЕТ В FIGMA:
---
https://www.figma.com/file/wZescEyQJWGT9ScVvznyYW/Мой-экогород?type=design&node-id=0-1&t=5PtzXuAS3efFww4X-0

---

# ПЛАН МОНЕТИЗАЦИИ:
---
Данное приложение не будет монетизировано, поскольку его цель заключается в приобщении людей для помощи планете и другим людям.

---

# ПЛАН ПУБЛИКАЦИИ:
---
Приложение можно опубликовать в Google Play

---